分左手之後一個星期就再拍拖 係咪好賤

同女朋友因爲唔夾 大家嘅價值觀唔同 搞到成日嘈交 大家都好辛苦 感情都淡曬 於是分手 之後有個一直都傾計普通女仔朋友 比我發現左佢對我有好感 而同時間我又對佢有好感 既然兩情相悅就有一齊嘅機會 但係咁樣又好似好衰好賤咁 但係對個女仔又真係認真 只係好怕佢比人話 大家點諗

有女就收皮啦

迪麗係雞

答你係你係咪會唔拍啊屌你老母
分左手仲扮乜撚野啫

只係我好怕個女仔會比人講點點點

死狗公

哂命就彈開啦屌你老母

屌你老母食屎啦

係好賤
仲等
咁你快啲分手啦

冇問題呀，趁未錯過快啲去馬

依個拍拍下發現價值觀唔同又分？愛情唔係玩玩下就算 一啲回憶都冇？

有 所以同左個女仔講放低之後先一齊 佢都願意等下

正仆街

你會有報應

失去我 你唔會有日子好過

係呀

姐係你自己不忠 點解變淡 點解冇去解決大家問題 係因為你同人拍緊拖個陣已經搵左個，只係分手做借口完左個身份咁解

唔係咁樣

blocked

老實d算啦 你都講到話個女仔係一直有傾開 姐係唔係新識 話係一見鐘情都唔得啦

我個ex又係咁 話同我冷靜一個月 點知係瞞住我追第二個 又車人周圍去玩 分左冇一個月就同第二個一齊

分左手一個星期就咁快可以鍾意一個人話想同佢一齊，有人同你講你唔係賤男你自己都唔撚信啦吓話

同前女友一齊左幾耐 ？
睇黎你都唔係好中意個前女友 如果唔係邊可以咁快同第二個一齊

唔你老母

點解有問題都話自己已經唔想去解決呀
點解叫極都唔肯岀黎好好傾下呀
點解仲有愛但都要迫大家去放低呀
點解連見面三口六面講分手既機會都唔比呀
係因為身邊有另一個potential 更好囉
結果個幾兩個月就一齊左囉
枉我仲信我個ex係好仔，等左佢成個sem為佢放棄其他人
收皮啦好仔扮岀黎
睇下你地幾時散

根本一早舖好哂路啦你
如果冇個女仔出現或者你仲會認真諗下點去同女朋友磨合段關係
擺明因為覺得悶覺得厭
咁啱又有個新對象
所以增加咗你對女朋友嘅厭惡
所以合理化你以淡咗為名實質係因為貪新鮮而分手呢個決定
你仲要係怕個女仔比人指指點點而唔係怕前度會傷上加傷
仆街啦你實有報應

根本就係，通常個d話變淡點點點，都係話人唔珍惜佢個個黎 ，明明係你貪新忙舊先，換個字眼變淡左就諗住合理化左佢 可惜我仲好愛既前度女友就係咁 見到佢又唔忍心話佢，總覺得佢會變番之前咁

收皮啦 你自己唔改變 咩唔夾姐 藉口多多 你無真愛

咪再理隻厹等佢自生自滅啦, 呢種人報應遲早報落佢到

唔公開拍幾個月先再公開囉

我條仔仲仆街啦, 話唔關個女仔事咖
個條女明知佢有女友仲要死追我男友
我冬至先上完佢屋企食飯, 佢24號就已經同第三者一齊
利申: 被分手

咩唔夾 咩價值觀唔同 藉口！
你根本就貪新鮮 為左個女仔同女朋友分手
你同左個女仔一齊 之後都係會咁
因為你根本都唔比機會大家磨合
一有問題就諗分手 一有第個女仔出現就提出分手
你有冇諗過你女朋友感受啊？

同我一齊個陣 又落去蒲
架車都唔知有幾多女仔坐過
諗起都覺得dirty

same here
男版

有乜問題？

巴打而家點
認清事實同睇清呢個人之後就唔好再留戀

佢識咗第個兩星期就同我分手
我地拍咗3年 由大學到畢業出嚟
好難放低
不斷叫自己諗佢點對我唔好 迫自己憎佢

岀到黎社會又係一個分水嶺
加油會捱得過架
記住佢遲d比人帽完翻黎揾反你唔好理佢

其實你有冇中意過你個ex
分完手都會好唔捨得咁
我頭一個月連女搵我都唔撚覆咁

但係如果你真你好放得開
咪拍囉

你都on lun 9
飛左人扮乜撚野君子 正cheap精

屌你老母啊

分手前冇曖昧過。分左手先開始冇問題。

都好的。過下冷河

點都一定有人話架啦
巴打係咪肯定唔係當人水泡先

係 肯定

點樣咁肯定呢

你呢啲仆街快啲去死賤男

唔係